[緊急]係機場唔見左重要野，求大家幫下手

今日晏就3點係機場出境大堂到地下停車場範圍唔見左一個桃紅色既card holder,入面有身份證，學生證，信用卡呢d 證件

因為個卡card holder 好重要同d 證件都好緊要
所以如果有人見到執到既話， 就聯絡
tg:
ps. 事主姓梁既，係女仔黎
會有薄酬

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

幫推